［識豬咀嘅請入］幫我睇吓依個係咩filter? Buddy Breath ？

小弟好耐以前買入 但係冇用過 （因為鐘意用60926 60928k 7093 嗰啲

因為以為係2097啲frd 所以買咗番嚟玩吓

想知依種出街用唔用得？效用同p100系列有咩分別？我見 Amazon 個 seller 話 可以擋到air born virus 但係都係想問清楚啲先戴出街

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

amazon 間野聲稱 等同NIOSH P100

btw p牌推撚到咩

硬殼先work